「發夢山撚」求生地圖

岩先見到有手足發夢上左山蕩失路，所以想分享個用左好耐既行山地圖比手足。

識玩依個綠野遊蹤，上左山都無咁易比野狗襲擊，因為佢有好多路連政府都無record。download左個app之後，最緊要去離線地圖download番Hong Kong V4 multi lingual map, load番就攪掂架喇。

依個app救過小弟行山好多次，相信手足夢遊左上山都會救到你一命。有顏色highlight左既係郊遊徑，無行山經驗既都可以handle到。灰色同啡色既，短短地可以行，太長既話不建議。

不過只限android

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方不斷宣傳解放軍六四鎮壓市民信息
瘋狂播《血染的風采》，播到中共連150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

自推

推

推 手足要小心

推......呀！

PUSH

Pish

頭先係咪有手足夢遊喺荷蘭徑蕩失路阿

push

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

iPhone 可用 TrailWatch
An機都得

多謝！
I撚用trail watch
有行山離線地圖一定救到命

推到手足見到
#Chinazi

補一幅google map同行山地圖對比